喂,計埋出年,陳茂波爭我地三年錢呀,要還架

起碼派$20000啦

你行政失當派足三年你既事